肥撚左 點排快期

26 港島肥左xx

點解問之前唔上google搵下先？
利伸26撚

7 個working day 後上網牌

建議你之前睇下個介面先，方便揀

試下開第一個post

係咪有bot 搶？

問1137

730 wake up

其實難唔難搶？ 26 46都好
1137 召喚

3舊水 pm me

好易搶，自己考個時肥左二次，都係7日後7:30起身搶，1分鐘內已經搞掂

咁貴

7日後定7個工作天後？